# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-25 02:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: app/access_control/access_policy.py:138
msgid "Namespace in filename not found."
msgstr "파일 이름의 네임스페이스를 찾을 수 없습니다."

#: app/access_control/access_policy.py:153
msgid "Namespace not found."
msgstr "네임스페이스를 찾을 수 없습니다."

#: app/access_control/fields.py:17
msgid "object_permissions field is required"
msgstr "object_permissions 필드가 필요합니다."

#: app/access_control/fields.py:21
msgid "id or name field is required"
msgstr "id 또는 name 필드는 필수입니다"

#: app/access_control/fields.py:27
msgid "object_permissions must be a list of strings"
msgstr "object_permissions는 문자열 목록이어야 합니다."

#: app/access_control/fields.py:41
msgid "Permission {} does not exist"
msgstr "permission {}이 존재하지 않습니다."

#: app/access_control/fields.py:56
msgid "Groups must be a list of group objects"
msgstr "그룹은 그룹 오브젝트 목록이어야 합니다."

#: app/access_control/fields.py:71
#, python-format
msgid "Group name=%s, id=%s does not exist"
msgstr "그룹 이름=%s, id=%s이/가 존재하지 않습니다."

#: app/access_control/fields.py:75 app/api/ui/serializers/user.py:132
msgid "Invalid group name or ID"
msgstr "잘못된 그룹 이름 또는 ID입니다."

#: app/api/ui/serializers/execution_environment.py:375
msgid "Selected registry does not exist."
msgstr "선택한 레지스트리가 존재하지 않습니다."

#: app/api/ui/serializers/execution_environment.py:384
msgid ""
"Container names can only contain alphanumeric numbers, \".\", \"_\", \"-\" "
"and a up to one \"/\"."
msgstr "컨테이너 이름에는 영숫자 \".\", \"_\", \"-\" 및 최대 하나의 \"/\"만 포함할 수 있습니다."

#: app/api/ui/serializers/execution_environment.py:402
msgid "Name cannot be changed."
msgstr "이름은 변경할 수 없습니다."

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:41
#, python-brace-format
msgid "Repository \"{pulp_id}\" not found while creating synclist"
msgstr "동기화 목록을 생성하는 동안 리포지토리 \"{pulp_id}\"을/를 찾을 수 없습니다"

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:96
#, python-format
msgid "Synclist already exists: %s"
msgstr "동기화 목록이 이미 존재합니다. %s"

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"Collection \"{namespace}.{name}\" not found while creating synclist "
"{synclist}"
msgstr "{synclist}동기화 목록을 생성하는 동안 \"{namespace}.{name}\" 컬렉션을 찾을 수 없습니다."

#: app/api/ui/serializers/synclist.py:143
#, python-brace-format
msgid ""
"Collection \"{namespace}.{name}\" not found while updating synclist "
"{synclist}"
msgstr "{synclist} 동기화 목록을 업데이트하는 동안 컬렉션 \"{namespace}.{name}\"을 찾을 수 없습니다."

#: app/api/ui/serializers/user.py:74
msgid ""
"'galaxy.change_group' permission is required to change a users group that "
"the requesting user is not in."
msgstr "변경 요청 사용자는 'galaxy.change_group' 권한이 필요한 사용자 그룹에 속하지 않습니다."

#: app/api/ui/serializers/user.py:85
msgid "Must be a super user to grant super user permissions."
msgstr "슈퍼유저 권한을 부여하려면 슈퍼유저여야 합니다."

#: app/api/ui/serializers/user.py:128
#, python-format
msgid "Group name=%(name)s, id=%(id)s does not exist"
msgstr "그룹 이름=%(name)s, id=%(id)s이/가 존재하지 않습니다."

#: app/api/ui/views/index_execution_environments.py:36
msgid "Indexing execution environments is not supported on this registry."
msgstr "이 레지스트리에서는 인덱싱 실행 환경이 지원되지 않습니다."

#: app/api/ui/views/signing.py:71
msgid "Missing required field: namespace"
msgstr "필수 필드가 누락됨: namespace"

#: app/api/ui/views/signing.py:88
#, python-format
msgid "No content units found for: %s"
msgstr "콘텐츠 단위를 찾을 수 없습니다: %s"

#: app/api/ui/views/signing.py:103
msgid "distro_base_path field is required."
msgstr "distro_base_path 필드가 필요합니다."

#: app/api/ui/views/signing.py:108
#, python-format
msgid "Distribution %s does not exist."
msgstr "배포 %s이/가 존재하지 않습니다."

#: app/api/ui/views/signing.py:114
msgid "signing_service field is required."
msgstr "signing_service 필드가 필요합니다."

#: app/api/ui/views/signing.py:117
#, python-format
msgid "Signing service \"%s\" does not exist."
msgstr "서명 서비스 \"%s\"이/가 존재하지 않습니다."

#: app/api/ui/views/sync.py:37 app/api/v3/views/sync.py:34
#, python-format
msgid "The %s distribution does not have any remotes associated with it."
msgstr "%s 배포에 연결된 원격 장치가 없습니다."

#: app/api/ui/views/sync.py:51
#, python-format
msgid "The %s remote does not have any registries associated with it."
msgstr "%s 원격 장치에 연결된 레지스트리가 없습니다."

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:119
msgid "Distribution base path is required"
msgstr "배포 기본 경로가 필요합니다."

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:255
msgid "Retrieve collection version"
msgstr "컬렉션 버전 검색"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:266
msgid "Collection version not found for: {}"
msgstr "컬렉션 버전을 찾을 수 없음: {}"

#: app/api/ui/viewsets/collection.py:322
msgid "Retrieve collection import"
msgstr "컬렉션 가져오기 검색"

#: app/api/ui/viewsets/group.py:45
#, python-format
msgid "A group named %s already exists."
msgstr "%s 이라는 그룹이 이미 존재합니다."

#: app/api/utils.py:49
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid filename {filename}. Expected format: namespace-name-version.tar.gz"
msgstr "잘못된 파일 이름 {filename} 예상 형식: namespace-name-version.tar.gz"

#: app/api/utils.py:56
#, python-brace-format
msgid ""
"Invalid version string {version} from filename {filename}. Expected semantic "
"version format."
msgstr "파일 이름 {filename}의 잘못된 버전 문자열 {version}. 시맨틱 버전 형식이 예상됩니다."

#: app/api/utils.py:60
#, python-format
msgid "Expected namespace to be max length of %s"
msgstr "예상되는 최대 네임스페이스 길이 %s"

#: app/api/utils.py:62
#, python-format
msgid "Expected name to be max length of %s"
msgstr "예상되는 최대 이름 길이는 %s입니다"

#: app/api/utils.py:64
#, python-format
msgid "Expected version to be max length of %s"
msgstr "예상 버전의 최대 길이는 %s입니다"

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:65
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid url."
msgstr "\"%s\"은/는 유효한 URL이 아닙니다."

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:94
msgid "Attribute 'name' is required"
msgstr "'name' 속성이 필요합니다."

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:97
msgid "Name can only contain lower case letters, underscores and numbers"
msgstr "이름에는 소문자, 밑줄 및 숫자만 포함할 수 있습니다."

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:100
msgid "Name must be longer than 2 characters"
msgstr "이름은 2자 이상이어야 합니다."

#: app/api/v3/serializers/namespace.py:103
msgid "Name cannot begin with '_'"
msgstr "이름은 '_'로 시작할 수 없습니다."

#: app/api/v3/serializers/sync.py:67
msgid "Password for proxy authentication."
msgstr "프록시 인증을 위한 암호입니다."

#: app/api/v3/serializers/sync.py:74
msgid "User for proxy authentication."
msgstr "프록시 인증에 사용할 사용자입니다."

#: app/api/v3/serializers/sync.py:87
msgid "Remote password."
msgstr "원격 암호."

#: app/api/v3/serializers/sync.py:94
msgid "Remote user."
msgstr "원격 사용자."

#: app/api/v3/serializers/sync.py:148
msgid ""
"Syncing content from community domains without specifying a requirements "
"file is not allowed."
msgstr "요구 사항 파일을 지정하지 않고 커뮤니티 도메인에서 콘텐츠를 동기화하는 것은 허용되지 않습니다."

#: app/api/v3/views/sync.py:45
msgid ""
"Syncing content from galaxy.ansible.com without specifying a requirements "
"file is not allowed."
msgstr "요구 사항 파일을 지정하지 않고 dockerfile.ansible.com의 콘텐츠를 동기화할 수 없습니다."

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:109
#, python-format
msgid "Path does not match: \"%s\""
msgstr "경로가 일치하지 않습니다. \"%s\""

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:130
#, python-brace-format
msgid "Namespace \"{0}\" does not exist."
msgstr "\"{0}\" 네임스페이스가 존재하지 않습니다."

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:219
#, python-format
msgid "Unexpected response from content app. Code: %s."
msgstr "콘텐츠 앱에서 예기치 않은 응답이 발생했습니다. 코드: %s."

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:249
#, python-format
msgid "Collection %s not found"
msgstr "컬렉션%s을/를 찾을 수 없습니다."

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:257
#, python-format
msgid "Repo(s) for moving collection %s not found"
msgstr "이동 컬렉션%s의 리포지터리를 찾을 수 없습니다"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:262
#, python-format
msgid "Collection %s not found in source repo"
msgstr "소스 저장소에서 컬렉션 %s을/를 찾을 수 없습니다"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:265
#, python-format
msgid "Collection %s already found in destination repo"
msgstr "대상 저장소에서 %s 컬렉션을 찾았습니다"

#: app/api/v3/viewsets/collection.py:289 app/tasks/publishing.py:103
#, python-format
msgid "Signing %s service not found"
msgstr "서명 %s 서비스를 찾을 수 없음"

#: app/api/v3/viewsets/namespace.py:67
#, python-format
msgid "A namespace named %s already exists."
msgstr "%s이라는 네임스페이스가 이미 존재합니다."

#: app/api/v3/viewsets/namespace.py:88
#, python-brace-format
msgid ""
"Namespace {name} cannot be deleted because there are still collections "
"associated with it."
msgstr "{name} 네임스페이스와 연결된 컬렉션이 있기 때문에 삭제할 수 없습니다."

#: app/auth/keycloak.py:51
msgid "Authentication failed."
msgstr "인증에 실패했습니다."

#: app/exceptions.py:8
msgid "Data conflicts with existing entity."
msgstr "데이터가 기존 엔티티와 충돌합니다."

#: app/tasks/index_registry.py:26
#, python-brace-format
msgid "Failed to create container {remote_name}. {error}"
msgstr "컨테이너 {remote_name}을/를 생성하지 못했습니다. {error}"

#: app/tasks/index_registry.py:90
msgid ""
"A remote container with this name already exists, but is not associated with "
"any registry."
msgstr "이 이름의 원격 컨테이너는 이미 존재하지만 어떤 레지스트리에도 연결되어 있지 않습니다."

#: app/tasks/index_registry.py:97
msgid "A local container with this name already exists."
msgstr "이 이름을 가진 로컬 컨테이너가 이미 존재합니다."

#: app/tasks/publishing.py:57 app/tasks/publishing.py:94
#, python-format
msgid "Could not find staging repository: \"%s\""
msgstr "스테이징 리포지토리를 찾을 수 없음: \"%s\""

#: app/tasks/synclist.py:45
#, python-format
msgid "Curating all synclists repos that curate from %s"
msgstr "%s에서 큐레이트된 모든 동기화 목록 리포지토리 선별"

#: app/tasks/synclist.py:56
msgid "Synclists curating upstream repo"
msgstr "큐레이트된 업스트림 리포지토리 동기화 목록"

#: app/tasks/synclist.py:63
msgid "Synclists curating upstream repo task"
msgstr "큐레이트된 업스트림 리포지토리 작업 동기화 목록"

#: app/tasks/synclist.py:92
#, python-format
msgid "Finishing curating %s synclist repos based on %s update"
msgstr "%s 업데이트를 기반으로 큐레이트된 %s 동기화 목록 리포지토리 사용을 완료"

#: app/tasks/synclist.py:121
#, python-format
msgid ""
"Applying synclist \"%s\" with policy=%s to curate repo \"%s\" from upstream "
"repo \"%s\""
msgstr "policy=%s와 동기화 목록 \"%s\"을 적용하여 업스트림 리포지토리 \"%s\"에서 리포지토리 \"%s\"을 처리"

#: app/tasks/synclist.py:163
msgid "Unexpected synclist policy {}"
msgstr "예기치 않은 동기화 목록 정책 {}"
